應該去定留?

做緊sales 黎緊聖誕會無生活無社交 公司同事唔錯 可惜turnover大 得幾個熟手 同時manager好西 去定留？